我覺得呢個係我係抗爭入面 最大既收穫

原本我係一個經常去一個地方都會唔記得路既人
毫無方向感 包括公測左幾個月既香城online
一個九龍人淨係熟自己屋企附近既路
去到旺角都會蕩失路
你同我講地名我都唔一定知係邊
你同我講 你住秀茂坪
errrrr 姐係邊？

但係經過呢幾個月係唔同區發過夢
元朗 屯門 機場 尖沙咀至荔枝角 九龍城 黃大仙 沙田 將軍澳 港島上環至炮台山
每次去都要睇定地圖同隊友策劃失散後既第一第二集合地點 同埋逃生路線
知道多左眾多商場既出入口
對香港既路熟悉左好多
夢境都愈黎愈清晰
對下次發夢既幫助都好大

我相信好多手足都係 對香港地形既認識多左好多

btw 我覺得一早睇熟地圖 做好撤走路線既準備 就唔會一次過走哂入修頓
當然我唔係當時人 唔會確實知道當時情況有幾危急
希望被拘捕既手足安全返到屋企 唔要見到任何一個做飛人 或姐係海度

但係我想講既係 睇多d地圖 記下路 會救你一命

純粹分享收穫
請善用不推文回覆
睇完就去推行動po
以 甴近平 代替推

習近平 甴近平

認同，屋邨/商場出入口係連地圖都唔會有，一定要親身行過先會知

記路同體力

加油手足

天生方向感好，但抗爭令我識多咗香港嘅路

體能好咗
行動力高咗好多 唔會再好似以前咁猶豫不決
同人講多咗好多嘢 冇咁怕醜
擴闊咗社交圈子
屋企人話我成個人唔同咗 成熟咗啦
發夢真係令到好多年輕人一夜之間成長
但係呢個代價太大

香港人
還拖

的確 係發夢環境下同唔識既人交流討論顯得十分重要

遇怪魔我即刻變大個